[
        {
            "questionText": "В какое положение после остановки машины должен быть поставлен рычаг управления ХОД?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Вперёд.",
                "Нейтральное положение.",
                "Назад."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Каким должно быть давление в шинах задних колес ведущей тележки асфальтоукладчика?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "0,25 МПа.",
                "0,32 МПа.",
                "0,42 МПа."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Чем отличается гидрооборудование асфальтоукладчика Асф-К-2-05 от гидрооборудования Асф-К-3-04?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Ёмкостью гидробака.",
                "Отсутствием вибраторов на рабочей плите.",
                "Способом очистки рабочей жидкости."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Каким образом производится окончательная натяжка копирного троса системы нивелирования асфальтоукладчика?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Вручную.",
                "Балансирным грузом.",
                "Винтом талрепа."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Разрешается ли включение блокировки дифференциала асфальтоукладчика при транспортных переездах?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Разрешается при движении без поворотов.",
                "Запрещается при транспортных переездах и на поворотах."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Когда необходимо производить промывку сапуна гидробака?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "При ТО-1.",
                "При ТО-2.",
                "При текущем ремонте."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Рабочая жидкость гидросистемы нагревается выше 80 °C?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 5,
            "answers": [
                "Высокий уровень масла в баке.",
                "Низкий уровень масла в баке.",
                "Засорён калорифер.",
                "Все ответы правильные.",
                "Правильные ответы 2 и 3."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой нижний предел давления масла двигателя Д-245 в номинальном режиме при нормальной температуре?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "0,08 МПа.",
                "0,20 МПа.",
                "0,30 МПа."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Когда следует проверять уровень масла в картере двигателя Д-269?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Сразу после остановки двигателя.",
                "Во время работы.",
                "Через 3-5 минут после остановки двигателя."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какое смысловое значение имеет символ органа управления асфальтоукладчика, показанный на рисунке?",
            "questionImage": "data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAAsIAAAJwCAIAAAAMcpDwAAAAAXNSR0IArs4c6QAAAARnQU1BAACxjwv8YQUAAAAJcEhZcwAADsMAAA7DAcdvqGQAAAz9SURBVHhe7dxbrts4FkDRuGd8MxBnyG4VyqhKupObeFtPcq0fH/0KBrFBEbw9Ho8vAACv+8/zFwDgRTICAIhkBAAQyQgAIJIRAEAkIwCASEYAAJGMAAAiGQEARDICAIhkBAAQyQgAIJIRAEAkIwCASEYAAJGMAAAiGQEARDICAIhkBAAQyQgAIJIRAEAkIwCASEYAAJGMAAAiGQEARDICAIhkBAAQyQgAIJIRAEAkIwCASEYAAJGMAAAiGQEARDICAIhkBAAQyQgAIJIRAEAkIwCASEYAAJGMAAAiGQEARDICAIhkBAAQyQgAIJIRAEAkIwCASEYAAJGMAAAiGQEARDICAIhkBAAQyQgAIJIRAEAkIwCASEYAAJGMAAAiGQEARDICAIhkBAAQyQgAIJIRAEAkIwCASEYAAJGMAAAiGQEARDICAIhkBAAQyQgAIJIRAEAkIwCASEYAAJGMAAAiGQEARDICAIhkBAAQyQgAIJIRAEAkIwCASEYAAJGMAAAiGQEARDICAIhkBAAQyQgAIJIRAEAkIwCASEYAAJGMAAAiGQEARDICAIhkBAAQyQgAIJIRAEAkIwCASEYAAJGMAAAiGQEARDICAIhkBAAQyQgAIJIRAEAkIwCASEYAAJGMAAAiGQEARDICAIhkBAAQyQgAIJIRAEAkIwCASEYAAJGMAAAiGQEARDICAIhkBAAQyQgAIJIRAEB0ezwezxEYyO12e05zs8TBpuxGAACRjAAAIhkBAEQyAgCIZAQAEMkIACCSEQBAJCMAgEhGAACRjAAAIhkBAEQyAgCIZAQAEMkIACCSEQBAJCMAgEhGAACRjAAAIhkBAEQyAgCIZAQAEMkIACCSEQBAJCMAgEhGAACRjAAAIhkBAEQyAgCIZAQAEMkIACCSEQBAJCMAgEhGAACRjAAAIhkBAEQyAgCIZAQAEMkIACCSEQBAJCMAgEhGAACRjAAAIhkBAEQyAgCIZAQAEMkIACCSEQBAJCMAgEhGAACRjAAAIhkBAEQyAgCIZAQAEMkIACCSEQBAJCMAgEhGAACRjAAAIhkBAEQyAgCIZAQAEMkIACCSEQBAJCMAgEhGAACRjAAAIhkBAEQyAgCIZAQAEMkIACCSEQBAJCMAgEhGAACRjAAAIhkBAEQyAgCIZAQAEMkIACCSEQBAJCMA+KVv3749J/gZGQHAL339+lVJ8AkZAcBnlASfkBEA/IaS4FdkBAC/pyT4KRkBwB9REvw/GQHAn1IS/A8ZAcALlATfkxEAvEZJ8A8ZAcDLlAR/kxEAFEqChYwAIFISyAgAOiUxORkBwFuUxMxkBADvUhLTkhEArEBJzElGALAOJTEhGQHAapTEbGQEAGtSElOREQCsTEnMQ0YAsD4lMQkZAcAmlMQMZAQAW1ESw5MRAGxISYxNRgCwLSUxMBkBwOaUxKhkBAB7UBJDkhEA7ERJjEdGALAfJTEYGQHArpTESGQEAHtTEsOQEQAcQEmMQUYAcAwlMQAZAcBhlMTVyQgAjqQkLk1GAHAwJXFdMgKA4ymJi5IRAJyCkrgiGQHAWSiJy5ERAJyIkrgWGQHAuSiJC5ERAJyOkriK2+PxeI7AQG6323Oa21pLnPd5iPv9/vHx8XzglOxGAHBS9iTOT0YAcF5K4uRkBACnpiTOTEYAcHZK4rRkBAAXoCTOSUYAcA1K4oRkBACXoSTORkYAcCVK4lRkBAAXoyTOQ0YAcD1K4iRkBACXpCTOQEYAcFVK4nAyAoALUxLHkhEAXJuSOJCMAODylMRRZAQAI1ASh5ARAAxCSexPRgAwDiWxMxkBwFCUxJ5kBACjURK7kREADEhJ7ENGADAmJbEDGQHAsJTE1mQEACNTEpuSEQAMTklsR0YAMD4lsREZAcAUlMQWZAQAs1ASq5MRAExESaxLRgAwFyWxIhkBwHSUxFpkBAAzUhKrkBEATEpJvE9GADAvJfEmGQHA1JTEO2QEALNTEpmMAAAlEckIAPiLkghkBAA8KYlXyQgA+JeSeImMAIAfKIk/JyMAgEhGAMAP7vf7x8fH84FPyQgA+JeGeImMAIAnDfEqGQEAf9EQgYwAAA0RyQgAZqchMhkBwNQ0xDtkBADz0hBvkhEATEpDvE9GADCjJSA0xPtkBADTWQLifr8/H3iDjABgLktAaIi1yAgAJrIEhG8ZK5IRAMxCQ6xORgAwBQ2xBRkBwPg0xEZkBACD0xDbkREAjExDbEpGADCsJSA0xKZkBABjWgLi7n6IjckIAAakIfYhIwAYzRIQGmIfMgKAoSwB4TzEbmQEAOPQEDuTEQAMQkPsT0YAMAINcQgZAcDlaYijyAgArk1DHEhGAHBhS0BoiAPJCACuagmIu/shDiUjALgkDXEGMgKA61kCQkOcgYwA4GKWgHAe4iRkBABXoiFORUYAcBka4mxkBADXoCFOSEYAcAEa4pxkBABnpyFOS0YAcGpLQGiI05IRAJzXEhB390OcmIwA4KQ0xPndHo/HcwQGcrvdntPcLHFvOvCP5DzEJdiNAOB0NMRVyAgAzkVDXIiMAOBENMS1yAgAzkJDXI6MAOAUNMQVyQgAjqchLkpGAHCwJSA0xEXJCACOtATE3R1TlyUjADiMhrg6GQHAMZaA0BBXJyMAOMASEM5DDEBGALA3DTEMGQHArjTESGQEAPvREIOREQDsREOMR0YAsAcNMSQZAcDmloDQEEOSEQBsawmIu/shBiUjANiQhhibjABgK0tAaIixyQgANrEEhPMQw5MRAKxPQ0xCRgCwMg0xDxkBwJo0xFRkBACr0RCzkREArENDTEhGALCCJSA0xIRkBADvWgLi7n6IKckIAN6yBISGmJaMAKBbAsK3jJnJCAAiDYGMAKDQECxkBAAv0xD8TUYA8BoNwT9kBAAv0BB8T0YA8KeWgNAQfE9GAPBHloC4ux+CH8kIAH5PQ/BTMgKA31gCQkPwUzICgM8sAeE8BL8iIwD4JQ3B526Px+M5AgO53W7PaW6WONiU3QgAIJIRAEAkIwCASEYAAJGMAAAiGQEARDICAIhkBAAQyQgAIJIRAEAkIwCASEYAAJGMAAAiGQEARDICAIhkBAAQyQgAIJIRAEAkIwCASEYAAJGMAAAiGQEARDICAIhkBAAQyQgAIJIRAEAkIwCASEYAAJGMAAAiGQEARDICAIhkBAAQyQgAIJIRAEAkIwCASEYAAJGMAAAiGQEARDICAIhkBAAQyQgAIJIRAEAkIwCASEYAAJGMAAAiGQEARDICAIhkBAAQyQgAIJIRAEAkIwCASEYAAJGMAAAiGQEARDICAIhkBAAQyQgAIJIRAEAkIwCASEYAAJGMAAAiGQEARDICAIhkBAAQyQgAIJIRAEAkIwCASEYAAJGMAAAiGQEARDICAIhkBAAQyQgAIJIRAEAkIwCASEYAAJGMAAAiGQEARDICAIhkBAAQyQgAIJIRAEAkIwCASEYAAJGMAAAiGQEARDICAIhkBAAQyQgAIJIRAEB0ezwezxEA4BV2IwCASEYAAJGMAAAiGQEARDICAIhkBAAQyQgAIJIRAEAkIwCASEYAAJGMAAAiGQEARDICAIhkBAAQyQgAIJIRAEAkIwCASEYAAJGMAAAiGQEARDICAIhkBAAQyQgAIJIRAEAkIwCASEYAAJGMAAAiGQEARDICAIhkBAAQyQgAIJIRAEAkIwCASEYAAJGMAAAiGQEARDICAIhkBAAQyQgAIJIRAEAkIwCASEYAAJGMAAAiGQEARDICAIhkBAAQyQgAIJIRAEAkIwCASEYAAJGMAAAiGQEARDICAIhkBAAQyQgAIJIRAEAkIwCASEYAAJGMAAAiGQEARDICAIhkBAAQyQgAIJIRAEAkIwCASEYAAJGMAAAiGQEARDICAIhkBAAQyQgAIJIRAEAkIwCASEYAAJGMAAAiGQEARDICAIhkBAAQyQgAIJIRAEAkIwCASEYAAJGMAAAiGQEARDICAIhkBAAQyQgAIJIRAEAkIwCASEYAAJGMAAAiGQEARDICAIhkBAAQyQgAIJIRAEAkIwCASEYAAJGMAAAiGQEARDICAIhkBAAQyQgAIJIRAEAkIwCASEYAAJGMAAAiGQEARDICAIhkBAAQyQgAIJIRAEAkIwCASEYAAJGMAAAiGQEARDICAIhkBAAQyQgAIJIRAEAkIwCASEYAAJGMAAAiGQEARDICAIhkBAAQyQgAIJIRAEAkIwCASEYAAJGMAAAiGQEARDICAIhkBAAQyQgAIJIRAEAkIwCASEYAAJGMAAAiGQEARDICAIhkBAAQyQgAIJIRAEAkIwCASEYAAJGMAAAiGQEARDICAIhkBAAQyQgAIJIRAEAkIwCASEYAAJGMAAAiGQEARDICAIhkBAAQyQgAIJIRAEAkIwCASEYAAJGMAAAiGQEARDICAIhkBACQfPnyX9sDFj0ec/+SAAAAAElFTkSuQmCC",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Выдвинут правый уширитель.",
                "Увеличение толщины слоя.",
                "Поворот направо."
            ]
        }
    ]
    